令自己習慣冇左佢同唔好理佢真係好辛苦

單戀個朋友俾佢知道左就遠左喇
時間雖然唔長但已經習慣左久唔久同佢一齊去街 傾計
遠左之後都係會掛住佢 開Instagram第一時間想睇下佢有冇post新野
今日unfollow左 希望自己睇少啲就可以諗少啲 少啲掛住啦
但其實距離習慣冇左佢都仲係好遙遠

好憎自己會鍾意左佢
明明同佢熟嗰排已經同自己講過唔好鍾意佢唉

俾d爭扎